P牌仔一post兩用：你哋見唔見到屋企附近有呢的poster；肯簽未

你哋見唔見到屋企附近有呢的poster，話附近有CCTV錄低，
唔知係咪想錄低啲住客出入，方便爆屋，又或者監視手足出入習慣或者睇下吻合唔吻合時間，方便拉人。
點搞好。

仲未簽？？？13號，仲有幾日就完，一半都未有。
要求美國聯邦FBI調查局派專員調查香港失踪和無故出現頻頻墜樓和墜海的命案。
拘捕凶手送上國際法庭受審.懲罰